# Стэк системы
* php 5.5
* postgresql 9.3
* yii 2.0.8
* jquery 2.2.3
# Как развернуть
* Установить virtualbox (разрабатывал на версии 4.3.38)
* Установить vagrant (разрабатывал на версии 1.8.1)
* Выкачать код из репозитория
* Для установки сети с ВМ используется перенаправление портов, на хосте нужен порт 8082. Если он занят, указать свободный в Vagrantfile
* Перейти в папку, куда выкачан код, выполнить vagrant up
* Подождать, пока ВМ поднимется и настроится
* Зайти по ssh в ВМ (127.0.0.1, vagrant / vagrant)
* Перейти в ВМ в папку /vagrant
* Накатить миграции - выполнить рhp yii migrate
* Перейти в ВМ в папку /vagrant/web
* Запустить веб-сервер php - выполнить php -S 0.0.0.0:8080
* Сайт будет доступен на хосте по адресу localhost:8082 (или соответствующий порт, если 8082 был занят)
# Комментарии
* При перезагрузке страницы юзер продолжит с того места, где остановился
* Не делал защиту от многочисленной отправки форм 
* В таблице progress хранятся состояния прохождения теста юзерами. Когда юзер завершает тест - его состояние из таблицы удаляется. Т.о., каждая запись в progress означает сессию какого-либо юзера. Удаляется эта сессия (запись из таблицы) при окончании теста. Однако возможен сценарий, когда юзер перестал выполнять тест, его авторизация "слетела", и юзер при начале теста заново получит новую запись в таблице progress, но при этом старая не будет удалена. Для решения этой ситуации можно сделать cron-скрипт, чистящий таблицу progress. В рамках тестового задания делать это не стал.  
* Предполагается, что после завершения теста и нажатия на Начать тест заново юзер получает новую сессию и воспринимается системой как новый юзер
* Сервер почти не настраивал
* Не работает vagrant provision (возникает ошибка). Отлаживать не стал. Если надо что-то изменить в настройке ВМ, то vagrant halt -> vagrant destroy -> изменить настройки -> vagrant up

